{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63123&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정동진바다부채길펜션"
    },
    "text": "2019年に新築されたペンションで、正東津駅と海辺の近くに位置しています。 全客室では日の出オーシャンビューが鑑賞でき、周辺には砂時計公園、正東津レールバイク、正東津ビーチなど様々な観光地があって便利です。 ペンションの入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、客室は屋上部屋で調理は不可能で、ネットフリックスの視聴が可能です。 バーベキュー施設もあり、ご利用時間は5:00~23:00で、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用も禁止されています。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 22時以降に入室される方は管理人に電話で要請しなければなりません。 管理人の番号は080-089-875です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは正東津駅と海辺の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような観光地が周辺にありますか？",
            "answer": "周辺には砂時計公園、正東津レールバイク、正東津ビーチなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が無料で利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiと駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室でできる調理はありますか？",
            "answer": "客室は屋上部屋で調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と支払い方法はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は5:00~23:00で、当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "入室人数の制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理や火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変わることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される方は管理人に電話で要請しなければなりません。管理人の番号は080-089-875です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 483
    }
}